阿嬋老屈補給物資係收錢搞事

屌到佢反皮

其實咁好揾
自己唔賺

可能自己收開蛇齋餅粽
覺得實有著數先做野

我畀5皮佢同我衝煲底

我比五千你會唔會出去搵命博食催淚彈食子彈 仲要冒被人毒打留案底坐監既風險？

一百萬乘五千 唔係 我當你縮水淨係比一千 都要十個億

再講佢要幾多人手去派一百萬份錢

阿嬸唔收錢任人屌

佢自己收開幾多?定貼錢都無人屌?

大撚把廢中咁講 屌晒佢地老母

呢班廢人 個腦得錢好恨錢
但好可悲又無錢窮到仆街 咪覺得呢世界乜都同錢掛勾
你係乜人就會點諗人

推返上嚟